【香城online】副本內有流浪商人買賣裝備

呃你咋傻仔
成班暴徒亂港

死撚曬啊？

垃圾樓主
負皮!

on9

嘩亂港！

成班傻仔俾我撚入嚟

媽啊好柒

垃圾,好好玩咩？

屌你老母

膠都費時派

本處長入到嚟冇發現，收隊！

On9樓主

唔好9up

垃圾樓主
食屎啦

解放軍一到你地咪又係個個收皮
垃撚圾

重要嘢唔好加密啦，加密咗啲狗都睇倒，反而cd rom就俾你撚咗鑊

垃圾，呢個時間仲玩膠

咪係

唔見wo屌你